Karel Laud kaebas et Mihkel Rosenthal temma ramatu peale Maggasist 1 wakk rukkid wõtnud ja on siis süggise Wallawallitsus temma käest selle eest 3 Rubla rahha sisse wõtnud mis rahha temma tahhab kätte saada.
Mihkel Rosenthal räkis et temma sel sammal Süggisel 1868 se wakk rukkid ärra maksnud ja on se ülles kirjutud sanud.
Mõistus.
Mihkel Rosenthal peab se wakk rukkid Maggasi sisse maksma. sest et temmal tunnistust ei olle et temma sedda jo maksnud ja saab siis Karel Laud omma rahha Wallawallitsusse käest kätte.
